市民叫阿sir「返大灣區啦..This is HK」 警反指「有得揀都唔想對住你...This is China」

2019.10.03.灣仔：多名警員與少女罵戰
市民叫阿sir：「返大灣區啦..This is Hong Kong...」
警員反指「有得揀都唔想對住你呀...This is China...」

另一名市民：「阿Sir加油呀！阿Sir加油呀！」
_____________________________
(小編指：有幾句聽唔清楚，麻煩大家幫下耳..)

00:30 市民：返大灣區啦你地
00:32 市民：返大灣區啦
00:38 市民：返大灣區呀，唔好留喺香港啊
00:43 警：有得揀都唔想對住你呀
00:45 (多名市民在旁回應)
00:50 警：咁威唔好留喺度丫嘛
00:54 警：喂開工啊
00:55 警：開工啦
00:56 警：開工啦，開工喇，二百五蚊
01:01 市民：阿Sir加油呀！阿Sir加油呀！
01:03 警員：......（*聽唔清楚）
01:05 市民：This is China. Hong Kong is ..... part of China（*聽唔清楚）
01:11 (多名市民繼續在旁叫囂)

條片無咗?

仆街到，話人二百五

點解佢無得揀
大陸吹風叫佢地返去喎

毅進仔黎架 英文都唔識多隻
邊有得揀

難為啊蛇公安你喇 俾人調落黎香港

咩啊 呢個鐘數市民開咩工啫

乜班狗有得揀咩
以為好撚威
上面叫班狗行就行企就企
全世界都無人想對住班狗
弱智狗比人用完當condom

好撚有心
打撚死埋你哋 班畜牲先放心走

日日當自己平亂英雄